2位大媽係優品360偷野

一定會有呢啲人

所以你話八國聯軍打頤和園係班太監偷走啲文物我都信

係師奶啊

推

俾人知手足唔偷野是好重要的

正乞衣

其實完成想做嘅嘢仲唔閃人嘅？

講真 你爆人到門 實有人偷
下次直接火魔法啦 已家咁做 入晒手足

唔關心

出面一堆人快過佢老豆粒精話係手捉搶野要割

和理非入黎啊啊啊啊

打佢老母啦

而家比D有心人,冷氣軍師老屈

報警

室內火魔法危險 水魔法淋壞啲貨仲好啦

負評講2句啦

推啦屌 一陣又屈鳩手足

email vpn報警

有冇清d啊大佬
藍屍偷野咁威 緊係要表揚啦

孫子兵法：食敵一鐘當吾廿鐘

煲大佢

十成九藍絲

依2個好易拉姐
無遮樣 同一套裝 有鋪頭cam

應該係整爛D 貨 偷都冇用

返唔到轉頭!

敵人資本 why not !

可恨之人必有可憐之處
人物背景要考慮埋

Huawei p30

會燒到上下左右
唔建議

去圍佢啦屌你老味

死藍絲想屈手足都戴番個罩先

要俾記者知 !

有冇人有佢地相？

Send比優品360 email

你知唔知條片 出面係10幾個南亞佬

藍絲趁火打劫

推

咁入面有cam裝修完再有人入去偷係入嗰兩個阿姐數，傻西嚟

有無手足做良好市民篤灰 割席話兩位大媽打爛鋪偷野

水魔法整濕 唔好用火

藍絲偷我地應該唔好理，反正唔係我地拎，屈唔到落我地到，而藍絲有利益，優品又蝕更多，對大家都有好處
不總知手足唔好拎就得，不割

鋪頭火魔法係可以成棟火燭 唔好亂嚟

［連登公投］究竟香港國慶係10月4定5？

大家投個票 推個po 有個共識 唔該

割

呢啲係大媽

偷野者當狗或福建幫處理

未必係屈手足
係支那大媽真本性

劫富濟貧 有無得諗

直接話佢地係藍絲趁機偷野
唔駛FC

捉到偷嘢嘅可唔可以綁喺 Road Block 餵狗

都唔係直接
擺到明係

佢哋會唔會因為有私利可以落袋而由指責我地裝修變成支持我哋裝修

黃絲同黑警夾埋打爛野
藍絲大媽出來偷野
唔知講咩好

割
我地唔偷野

//下次見到要阻止！影大頭！召喚神獸！
蝗蟲基因偷野要教訓！
香港唔容許有Ｄ咁低質既人！//

拉多啲人落水囉 實有呢啲人架
反正呢啲人自己利益實行頭
支持你拆多啲添

唔知邊度走啲師奶出黎偷野又入我地數
隔離post仲要屈我地手足 但連相都冇張

如果銀行變成張圖咁 會點算

呢啲見一次 神獸出一次
無得忍

真.暴徒

一把火燒咗佢點睇？

又話p30 pro影相拍片點靚法，屌你老母影撚到成pat屎咁

大陸人既習慣
凡係反車一地都係貨
大陸人就會覺得可以執

見到下次阻止好唔好

啱呀！Ｅ到係香港！唔係大陸！
做蝗蟲既行為就要教訓！！！

大陸大媽上演緊咩係犯罪

TUI

On9 燒貨咪重大件事
人地寫懷疑燒埋死樓上住客

2019年仲有低清片

不擄掠
不傷無辜

唔撚洗
影撚住佢放上網得啦
佢地又唔係手足

文宣mark抵佢，屌佢老味 一早講撚左咪爆鋪 淨噴字宣洩走人
俾班仆制藍狗又食又拎又唱

lm

又搞鳩消防
仲搞埋隔離

好似地震完喺廢墟搵食物咁

又話華為鏡頭影到月亮
咁撚蒙

啲貨我地又唔要
點解要保護人地啲貨

推個波去藍屍度啦

先恐佢 唔聽或者郁手就神獸

絕對覺得要阻止！
香港唔容許有咁撚低質既人！！！

成陣大陸味 仲唔係大媽？

兩回事，我當然信手足唔會偷野，
但去得偷野嗰啲人唔會係手足，
佢地唔會夠膽冒住坐十年風險上街，
所以如果見到啲咁嘅人要直斥其非保持返我地個正當性

通渠水 漂白水魔法

偷野即打

一定

最緊要我地一班手足要做好自己
裝修佬係唔會偷野

係唔想助長佢哋 同比外媒見到都唔好

藍絲偷要拍片留證據，以防被屈

作為受過高等教育有文化既香港人，
係好應該教導下佢地
Ｅ到唔撚係大陸呀！

pish

根本就係聯軍搶完D細件野走埋就輪到太監宮女加附近平民搶大件野，跟住趁鬼佬走用荀價賣俾佢地

C9 shopping

夾雜d屎尿肯定冇人想偷

你地成日話用火，有無諗過上面好多人住嫁

你見到藍c打人會點做？私了啦

你見到裝修完有人偷野會點做？

或者同記者單聲
默許佢地去訪問偷野嘅人

冇，要濟貧搵人眾籌就得，香港人大把錢

剩睇背影都大陸閪味濃 D狗咁鍾意睇cctv拉人 今次應該實捉到啦?

藍屍支那大媽又想借D倚偷野

push

同發死人財有咩分別
仲要冇帶口罩 我為依個大媽既子女感到羞愧

舖頭cam應該俾手足爆咗
但兩個師奶應該藍屍嚟
狗唔會做嘢

有片有相
廣傳

先發制人send 去藍絲group

淋水夠喇
玩火真係怕燒到樓上住宅

強烈譴責

當住鏡頭鶳佢
以警效尤

做蝗蟲行為既人要教訓！
唔聽教就召喚神獸！

屌 我第一眼都見到

明明黃絲自己友 唔好係藍絲gp篤灰 已力打力呀

會唔會其實間鋪係兩個大媽爆架

我都覺得火唔好亂用
要睇清楚環境先用
點解放火可以罰終身？ 因為真係可以好危險 隨時tk或者傷到無辜

岩 快啲廣傳

處理危險 貨品最好用水魔法 火魔法又晒時間 又難驚tk 都係留黎打boos啦

拉鳩兩個大媽

「香港人，反抗」！上千港人震撼宣讀《香港臨時政府宣言》

第日見親呢d都要影低有個紀錄，費事比人屈手足

一係藍絲師奶 一係腥移民
推啊 拉9佢地 偷野唔洗坐監啊？

推畀多啲人睇 唔好畀人屈手足

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

賤格

屌, 見到齋影唔屌既片真係特別燥

先發制人send 去淺黃/中立友度

唔緊要，只要煲大係藍絲大媽偷野即可

真係好撚羞家

有冇影相 直接篤灰報俾狗

唔建議

根本就唔應該爆鋪
爆得鋪預咗有人幫/屈你偷
用火魔法燒鋪仲on9,燒到民居就gg

再上腦落去咩道德底線都冇哂好快輸
到時一齊入集中營

P30 pro

淋水

嗯，好啊，由比佢地偷，影鳩佢哋大頭

隨時藍絲都connect埋

係化骨爐嘅水

入就入我地數
佢地真係醒

愛國係咁架

smartone點解會出事

保得黎自己友應該比人捉哂

文宣組做野割席
話呢d唔係手足
講明以後手足一定唔會偷野

有貨係鋪果D唔好拆啦好無
手足唔偷野都唔好益班仆街

咪係
爆完就走
d人見到唔係我地拎就冇野架啦

符合國情

呢啲真係要割了

係 一係打爛佢 一係用水 火就唔係咁好
或者拉返佢個鐵閘

好撚低賤

對於呢d支那藍絲狗賊，緊係影大頭貼鋪頭貼連儂牆

直接燒唔好
可以拎哂D貨出大馬路當RB咁燒

你估藍絲會多謝我地咩

塗鴉算啦

ip都係藍絲大媽偷

你真係唔識架喎

拍片
召喚神獸
視乎情況再決定做唔做良好市民舉報

洗鬼理佢地咩,拍片,需要時交佢地出黎

我覺得大媽係突指低質支那老女人,唔同師奶

btw,不推閒聊post

聽聞當年火燒圓明園都有蝗偷文物
支那基因百年不變

直接燒舖其實好危險
因為多貨 同地鐵冇咩物件可以燒唔同

玻璃都好似係佢地打爛

根本就係得支畜會咁樣
重話咩包容
咩支支幫香港
屌啦

社會實有呢啲人，大家睇到即場制止佢地啦 ，影衰曬

岩岩旺角高位都見到360都有癈老同南亞𡃁仔偷野
癈老就比個呀叔捉住之後扔左 南亞就走左

垃圾藍絲趁火打劫

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢

搗亂只係麻煩到店員去執
第二日又繼續營業
有心趕佢出香港就一把火搞掂佢

建議先警告
唔聽就獅鳥

由鳩佢偷囉, 世事冇十全十美, 冇辨法

實有人偷係無錯 麻煩影相個位手足下次唔好齋影唔阻止

成班夾埋總攻想動搖真手足軍心

入多啲新移民

由佢偷 你個腦裝屎㗎咁 咪比藉口入鳩我地手足數囉

手足要諗爆唔爆零售店, 一有支那蝗偷野 就入哂手足數, 好唔抵

HUAWEI

721 831

蟲之魔法

量詞用好啲啦
你會唔會講一位黑警呀
建議：兩個 兩隻

咁裝修法，啲貨都唔會要
執走反而幫咗啲員工執野
做法不完美，但可接受，要改善

係咪福建同鄉大媽.
當做善事.....滿意

下次大叫話依度有賊，睇下佢地咩反應

呢啲唔好打，拍片算

冇 貨物商品金錢絕對唔攞得

支那人偷返支那野冇所謂啦

[研究策略] 打爛既店 應該搵人做個priority list?

一句打殘佢啦
呢d時候上街揾條命去貪你老母閪優品360

好聰明呀你咪講咗話冇辦法囉, 一係唔好爆實入唔到你數
爆完仲搵人守住? 白痴, 等差佬嚟拉呀
打鳩佢? 到時咪鬧你打人囉
用水浸? 要用幾多時間先濕晒啲貨
用火攻? 危險, 波及無辜
整爛晒佢? 費時失事啦, 蹝時間
聰明嘅你一定諗到嘅

屌你老母真係盡顯人類既醜惡

你睇上海Costco 600隻燒雞得200隻俾左錢就知咩事

廣傳先

fire magic

屌，又想屈示威者偷野

垃撚圾

入乜手足
有哂片你睇

貼佢老母街招啦

唔識+1 咩事

出面咩人啊
藍絲定五毛

下次趕佢走

屌你大媽拆店
勇武過你班連登仔

呢d就係支那曱甴

驚依樣驚個樣 你不如早啲訓
聰明就唔係 不過有原則
就袖手旁觀你就叻

狗咬狗

咩呀, 福建咪又係中國嘅

大大隻字寫賤畜藍蛆賊仔喺額頭

改不了的蛆性 成班乞衣狗

請停止攻擊多貴重物品既商鋪 如中移動電話鋪
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

仲有蝻係度趁火打劫偷手機

一定要做野，要比人知偷野要冒被打死既風險

裝修佬係唔會偷野

唔好搞零售店, 轉去幫支共派辦事處裝修, 順便幫區選當選手足慳一筆維修費

矇到呢個地步

why so serious

你地再爆
會由官逼民反 變到我地暴力騷亂 對家禁蒙面呢單野擺明違反人權錯鳩曬 比位我地上
所以大家冷靜D 好冇 有咩事手足獲獲傷得好重 唔係話要減抗爭成本 持久戰咩？
對家想end game 我地就係死唔斷氣 吹咩

藍絲襯火打劫

香港最多喺垃圾筒，打工倒垃圾嘅唔小心倒瀉，d貨仲有人要？即抄啦

淋紅油好d
水淋唔壞

要調整下策略

一路打一路嗌做乜偷嘢

大媽偷完野會唔會藍變黃？

襯火打劫呢樣野呢 可唔可以擺埋落出鶳既條件度

搵人掟墨彈

唔好室內用火魔法
好大機會傷及無辜

支移動

其實 派比老弱婦孺街坊都唔錯啊

紅鋪藍鋪濟貧咁好死既
果然係支持中國共產黨呀
狗咬狗骨啦佢地

冇得避

用華為機

呢間係支那移動
隔離鋪先係smartone
Between smartone都係新鴻基嘅

大媽是支那語

Ai演算法嚟㗎簡單d講即係手機自動p出嚟

對大媽令人髮指嘅行為，予以最強烈嘅鼓勵
重點係好彩有人影低晒啲醜態。

仲要慢慢執慢慢揀

邊個國家嘅人會趁火打劫？

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

賭神3.3
#22736
呢場運動開始玩撚完

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

支那國粹＋紅衛兵精神

蝻

痴線，暴動就瀨後生仔，大媽出黎搶野又瀨後生仔？

大陸人係咁
之前大陸架運橙車反9咗
班大陸人即刻上前偷橙

360嘅野 送俾我都唔要啦

理撚得佢

勇武時間寶貴，
起底獅鳥無謂，
市民眼睛雪亮的

嫁禍示威者
周身生野，不得好死

北京大媽肯定撐洋腸啦

你自己優品360係咩底，
就自然引番你果班低質客，
偷野都係蚹蛤蟈蜻

藍屍偷野， 做文宣

支那人

屌你老母睇住啲黑色衫手足入去偷iPhone又點撚樣計呀，唔好話係南亞裔人做啦，兜兜兜屌你老母

可以文宣利用

證明支那人假愛國、真齷齪

示威者不偷嘢

所有偷野，召喚神獸

打大媽打大媽打

好傻豬，大媽唔知咁樣係犯法

其實呢類商舖一定有消防花灑系統，假如真係火災都會自動救熄火

完全唔明有班人話乜著火好大鑊，救唔熄會死人假如真係觸發到花灑系統，你驚淋濕晒啲嘢特別係電器好過啦

利申: 學術討論現有消防系統嘅運作如何係火種未發大嘅時候救熄火

yes sir

垃圾

點解無人制止佢哋？

終於有人食大茶飯
777玩亂香港咁耐
日日出曬班狗

最驚應該係商家
有人乘機偷野

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

噴殺蟲水， 搞掂

十幾蚊都要偷 我國厲害了

藍絲趁火打劫，比人影到

唔好
影左拎左舖頭一刻
就會比藍絲斷章取義話人偷

阿sir 樓主呢d有埋片就真係影撚住啦。
你片都無想屈示威者？

中國人的劣根性
Btw huawei

呢d見到即打，偷野即割

啲錢最後咪俾狗拎哂

意亂就會有老鼠出黎順手牽羊，正常現象

大陸人

岩

見啲舖掉食物又唔想人執會倒漂白水落去

當街搶遺橙「唔相信呢度係香港」

大媽係咁

用火魔法唔畀人入去搶野

大媽同師奶都唔識分

低等生物

給福人私了再傳開？

一定唔會係黃絲做

支那人嘅劣根性

有人趁火打劫，未又入示威者數

邊個偷野都要搵神獸

聯軍跟本冇搶嘢

Push

割得
Btw p30 pro+ 低清想點

出樣啦 仲blank

推啦

其實食品店應該放屎蜢+然後係煙霧sensor放煙

成間店都係不規則屎跡
地面又有淺黃色水浮下浮下

一係唔好裝修啦，又難控制呢啲事件

藍屍偷野一陣又屈落手足度

趁火打劫真係賤撚過地底泥

藍絲師狗滿口人義道德同係人國家叫愛國冇撚分別

垃圾都不如

證明唔係示威者 文宣可以講清楚

我喺現場啊戇鳩屌你老母

自己起底睇吓我係咪狗啦臭閪亂咁分化屌你老母